活在當下，大家個得有咩應該體驗/見識下？

想自己後生既時候見多d 識多d
唔想老時退休先有心冇力
同埋唔想機械式工作休息 做井底之蛙

試過辭工去歐洲，澳門bungee jump
大家有冇d 咩體驗/經歷 係大開眼界 什致改變你既人生觀？

同另一個人真心相愛
做愛
backpacker 旅行
養狗 養貓
同屋企人開開心心
去幾個國家住吓

飛去新地

飛田新地 先真 , 打錯字

裸辭 唔夠膽

Sky dive in New Zealand

要負責任wor
其實心裡滿足大過生理上既感覺

未做過backpacker 其實都想試下 但去歐洲個陣拖gip 仲方便過揹個大backpack
有冇心得share 下 有咩地方backpack 必去
同埋住既話男女唔想分房住dorm 應該住咩？ b&b?

唔識日文

去爬山

其實時機好緊要 個陣返工太辛苦
一辭突然冇收入開支又係咁多 都有壓力
不過好彩有儲蓄 同埋而加機票平格價又方便

跳傘一路係我好想試既！最想自己控制唔駛比人帶

有search 過下美國要訓練跳過百個鐘先可以自己跳
不過可能真係發左達冇經濟壓力又自由先得

new zealand 跳要幾錢？ d view 正唔正

有冇咩山view 特別正？
暫時最難忘係地質公園最入行上去 比海圍住超大風

去過MEL跳過
3千包哂
好爽

唔洗識 ,

見到條女靚 , 去問下 , hong kong ok ?

佢話ok 就入得

Melbourne ?

但唔係外國人得按摩 冇得搞架咩？

有搞嫁 , 去過兩次

玩一次要幾錢？

係呀

係咪呢間？
跳329+ 影相片159
影相片都幾貴 不過都係焗比

3p
男人既夢想

3條仔？